命 革 代 時 港 香 復 光

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

推

熱門

推爆行動post

pish

推爆好多野先!

香港人加油

跟住你標題讀，好難讀

中環見

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

命革代時

油

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷
仲有最重要不捉鬼呀

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

多謝

沒有普選 唯有獨立
香港獨立 唯一出路！

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

推推推

一個都入唔到熱門

Push

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

推
-----------
香港獨立 唯一出路

推行動po！銅鑼灣見！

推唔到熱門

推呀

熱門呀

呀嘛

有冇可能

推到痴線

p

倒轉都識嗌

發夢都識嗌

痴呆都識嗌

光復香港 時代革命

到時見
我地再輸就無下一個5年後架啦

香港獨立 唯一出路

Tui

一推再推，追蹤一些生活最基本需要

推唔到都要推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

兩日推行動post了

光復香港 時代革命

1.19天下制裁大遊行

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

攬炒團隊 同各國組織將會喺1.19同步發起遊行集會，支援 「民間集會團隊」發起嘅 1.19 港島東行《天下制裁大遊行》！

即使面對嚴寒飛雪、史無前例山火，英美澳加紐德比等國居民 經過一個月籌備，仍然繼續聯手捍衛香港。

謹此 懇切呼籲各地港人陸續響應號召，舉辦、參加1.19天下制裁行動，逆流打返起個勢！

已確認1.19名單：
1. 香港 - 香港島
2. 美國 - 波士頓、洛杉磯、華盛頓特區、三藩市
3. 德國 - 柏林
4. 英國 - 倫敦、格拉斯哥
5. 澳洲 - 布里斯本 、墨爾本、悉民
6. 紐西蘭 - 奧克蘭、基督城
7. 比利時 - 布魯塞爾
8. 加拿大 - 溫哥華

以上文宣片，感謝合作團隊: Fight for Freedom. Stand with Hong Kong. & 民間集會團隊 Hong Kong Civil Assembly Team

YouTube:

#HKGETV #香城教育電視 #香港人反抗 #反送中 #撤回條例 #逃犯條例 #Hongkongers #5demands #notoneless #extradition #powertothepeople #Fightforfreedom #freedom #Standwithhk #protesters #humanrights #HongKong #antiELAB #extraditionbill #示威者 #文宣 #Chinazi #文宣片
#天下制裁 #Universal #Siege #Communists #March

推唔到

你又幾有諗頭

推爆你

tui

踢

遮打道見

push

母父地天

名格袋屎 講鄉伏乾

和理行 好有用

推你呢個

中環見呀

Pish

Pushhhhh

pushhh

1.19見

字的序順並不響影讀閱

1月19日中環見

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

PUSH

推呢啲po啦

推爆佢

推！！

光復香港

時代革命

PUSH PUSH

香港獨立

唯一出路

五大訴求

缺一不可

119 見

119

其實中文最初係右邊寫起

推行動 post !!!!

每日一推

1.19

推正經野
唔好再follow 娜娜

Lm

清算到咁 有命嘅仲唔出？

個香港大家都有份

推推推推推

推呀。必到

Push!!!

堅持到煲底

1月19 和勇不分
民族自強 香港獨立
只有一國 才有兩制
脫支解殖 主權在民

1月19 遮打道見

P

我推推推推

幫推

19 號見

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

有創意

119民意

119 大遊行 遮打見
我無野講
我要見律師
我要見醫生
FC左先好信

119中環見

post動行

See you

推個

邊個負皮 屌你黑警死全家

推咗咁耐終於有一個上熱門

1月19號3點中環遮打道見

星期日見

推！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

3點見

推行動Po!

行動po 推

推行動post!

路出一唯 立獨港香

推爆119大遊行

推上熱門

行動post要推

Push!

612

pishh

港香復光

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推上去

到時見

1.19中環見

大家請支持民間集會團隊facebook專頁

沒有普選 唯有獨立

推行動 post !!!

推你和

行動po推

推行動post

行動

屌你點解有人俾負評
推！

up

今次倒轉行

推！！！！！！

推
推
推

輕輕一推

推！！！

幫幫手推

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

見 時 到

推行動po

母地父天 明復清反

推post ar

Push !!!!

推啦

pppuuusshh

中環出發！

Up

share出去各大社交平台

推。

見環中，日期星
散不見不

大力推

S

C

香港人

上熱門

又跌返落嚟

頭先仲見喺熱門

太多五毛

我唔要成個熱門都係垃圾po啊啊啊同我上去

行動po要推啊

出黎啊

香港人要贏

林鄭落地獄

警甴

推到1001

1.19出黎

多你一個好多

少你一個就少好多

香港人出黎

唔好俾5毛得逞

天滅中共

香港自己救

出黎

無理由行動po咁少人推

唔好再覆5毛po得唔得

由啲垃圾po沉，推行動po

upupup

721
831

101

手足出黎

推到上熱門

唔知出唔出到10萬人去集會

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

119！ 推

RT

近排活動中，依個已經係比較易受關注

tuiii

熱門又充斥無聊po

721

831

習曱甴

我要上熱門

推到人人知1.19

極重要

唔可以沉

今日目標 上熱門

個熱門真係垃圾

5毛死全家

林鄭死全家

黑警落地獄

推啊 1.19出黎

我好得閒可以一路搭車一路推

5毛死開

支那網軍退散

維持健康熱門你我有責

總之就係推

721
831
1.19 出黎

制裁港共

推爆你 推到上熱門

唔好俾無聊po上熱門

上熱門上熱門

上啊喂

人人推行動po

上到熱門未

推行動po你我有責

唔知要推到幾耐先上到熱門

點解熱門無人理

幫手啊喂

清潔熱門

upupuptui

得我一個推

大家咁快去辦公

我仲有大半個鐘可以推

推到人人推行動po

行動po好重要

唔好做休息撚

行動po唔好靜靜雞

1.19大家出黎

推爆推到1001

仲有三十幾版 努力中

推到人人留意到行動po

再推

推啊

人人有責

wowo

日日戴口罩

上去啦喂

上到未

努力

出後

出黎見

行動po 上熱門

上到未？

唔推到熱門唔放棄

香港人唔好放棄

我地煲底見

我要雙真普選

我要林鄭死全家

我要黑警死全家

上熱門啊

連登搞邊科

快推

好撚嬲

得閒就推

行動po要推

咁好嘅po無人理

我毒巴唔會俾佢沉

可惜要辦公了

推到星期日都係熱門

終於上到熱門

都要繼續推

用desktop推得無咁快

推到個個知1.19

星期日大家出黎

我要佢熱門置頂

置頂

yeah

仆街林鄭死全家

黑警死全家

推推

push push

置頂po

我要置頂熱門po

熱門po gogogo

置頂熱門yeah

置頂啦喂

唔好被垃圾po得逞

5毛無糧出?

未訓醒?

風向撚你地返歸啦

香港人呢幾日都只會睇行動po

行動po最實際

仲有要大大力發展黃色經濟圈啊

5毛退散

我要置頂

人人知1.19有集會

集會有不反架

流水式集會

大人細路都出黎

行

老中青壯年都出黎

最緊要出黎

少你一個就好少架啦

戴口罩出黎

去集會

咁難置頂

我毒巴唔會放棄

太多垃圾po

上置頂

長期置頂

上熱門置頂

究竟上熱門個原理係點

5毛走開

置頂啊

never give up

置頂gogogogo

同我推爆佢!!!

置得頂未

上熱門啦喂

瘋狂推

多啲人入黎推啦

今日目標推到1001

熱門到星期日

1.19有集會啊 有不反

3pm 遮打見

3pm

香港人出黎啦

我地要嬴

又係送頭大會，又係唔出刀

點呀

又唔上熱門

成日都咁

大家點對得住還押的手足？

大家點對得住死咗去的朋友？

連基本冇成本嘅嘢都唔做

個個剩係推垃圾po

千祈唔好預約被捕 做番個和理非就夠

好嬲呀！

你望吓個熱門

大家剩係識食花生食人血僈頭

繼續

推丫

0119

唔推唔係人

？

b

出唯獨香
路一立港

繼續推

香港獨立 唯一出路呀